女兒的朋友

穿崩了，阿女顛左

繼續搞jk

似老豆癲左多d喎
成個人崩晒

個女好垃圾

其實大家都癲咗
女兒接受唔到老豆呃9佢，朋友呃9佢，再加以前既不滿，癲咗
社畜做野做到壓力大+屋企做人型ATM+照顧女兒
在想做好上司+好老豆兩條路中揾第三條路走，宜家走錯咗，癲咗
女主一開始就癲咗

根本套野就係講到好扭曲
個老母痴線既
男主開始崩潰
男主個女又痴痴地
可能係得女主先正常，融入係呢個瘋狂既世界

老牛食嫩草又有咩錯

係咪就完

阿女正仆街
明明係佢走去宅攪到老豆咁大壓力
老豆又冇老婆
兩情相悅有咩唔岩

早幾集佢自己都講佢老母釘左成年,老竇都應該想搵返條女了

覺得爸爸好慘
好想之後點畫落去 啲劇情應該越嚟越痴線

Jk 是日本女子高中生！

朋友做埋阿媽咪可以永遠生活落去囉

老竇又有女,好朋友又有仔

好體涼老豆
反而理解唔到個女
老母死左就玩自閉
好似全世界爭左佢咁

係我搞錯定你柒左

只你柒左同埋你搞錯左

呢套野會唔會腰斬
好似話係日本比人投訴到痴線,話教壞人

個女

有幾壞
搵到個jk中意大叔先講啦

成套野都痴線

琴日我去飲咖啡cow到個jk

男主有邊條唔流汗,有邊集唔面青

佢個女都係, 差唔多每個shot都流汗